[我有個大膽嘅想法]如果有一萬人應邀隻抽

人地既然廣發英雄帖
去狗屋和平理性遞信應約都係好應該